## intent:out_of_scope/non_vietnamese
- Wie fange ich mit Suni an?
- hilf mir beim start
- tschüssikowski
- ¿Qué Suni?
- ça va ?
- como te llamas
- wer bist Du?
- como inicio en Suni
- come stai?
- como estas
- de donde eres
- de que lugar eres?
- epdi iruka
- eres humana
- kalhmera sara ti kaneis
- kannst du auch deutsch?
- kannst du dies auch auf deutsch?
- oui je besoine de l'aide
- que puedes hacer?
- tu parles francais?
- tudo bom
- こにちは
- 日本語分かる？
- 你好
- Tôi không nói tiếng Việt.
- 呵呵
- 我该如何使用
- 你懂中文吗？
- 您好
- 你叫什么名字
- 你是谁
- 中文
- kya hindi me bat kar sakate ho
- Dumme sara
- An nyeong
- Annyeong
- An nyeong ha se yo
- how to use?
- can u speak english?
- sa wa đi ca

## intent:out_of_scope/other
- Tôi đang hỏi bạn một câu ngoài lĩnh vực này
- 4 + 2 = ?
- Sau khi đăng ký tôi không thấy tài khoản của mình ở đâu
- Bạn sẵn sàng chưa
- Bạn là một trang tiếng việt à
- Tôi có thể hỏi bạn một câu không
- Tôi có thể ăn bánh không
- Bạn có thể nói chuyện với ai
- Bạn gọi lại cho tôi nhé
- Cho tôi tài khoản của bạn
- Đưa tôi mật khẩu của bạn
- Bạn có thể làm bánh chưng không
- Bạn gọi grab cho tôi nhé
- Tìm nhà hàng gần chỗ tôi nhất
- Chúng ta gặp nhau bao giờ chưa nhỉ
- Tôi đang rất đói
- Tên hay đấy
- Tôi muốn đi ăn cơm
- Bạn có thông minh không
- Tôi đang ở đâu
- Tôi muốn cưới bạn
- Tôi muốn đặt phòng
- Tôi muốn một chiếc laptop mới
- Tôi sẽ kiểm tra
- Gọi tôi là bố
- Lạnh quá
- Bạn có thông minh không
- Hôm nay là ngày nào
- Bạn là nam hay nữ
- Sông núi
- Tôi là một ninja
- Hôm nay là chủ nhật à
- Hôm nay
- Tối qua bạn ăn gì
- NLW
- Now?
- Pizza bot
- Bán cho tôi cái gì đó
- Thời tiết đẹp đấy
- Bạn thích làm gì
- Sở thích của bạn là gì
- Buổi hẹn hò thế nào
- Tôi đang ở đâu đây
- Tôi là ai, đây là đâu
- 1 với 1 là 2
- ai với bạn là một
- sao không trả lời
- Bạn độc thân chứ
- Nấu bữa tối cho tôi nhé
- Cho tôi số điện thoại của bạn
- Facebook là gì
- Ai là chủ tịch vingroup
- Ai đó ta
- Sao không trả lời vậy
- một con vịt xòe ra hai cái cánh
- cho tôi 5 tấn gạo
- hót đi chim
- Chú mày là nhà phát triển à
- ăn cơm thôi
- Việt Nam là nước nào
- Trung Quốc ở đâu
- Nói tiếng Lào nghe chơi
- Bạn ăn chay ạ
- Làm tôi cười xem nào
- Nấu bữa sáng cho tôi
- Cậu học trường nào
- Đóng bảo hiểm đi ông
- Bên tôi có khóa tiếng anh, cậu tham gia không
- đi xem phim đi
- bot thích xem phim hành động không
- mua tôi cái tivi
- đồ nội thất có đẹp không
- bạn lại muốn làm gì
- bó tay với bot
- lập trình hộ tôi với
- làm hộ tôi cái đồ án với
- chẳng thấy gì
- bao nhiêu tuổi rồi mà còn trẻ con thế?
- đi đá bóng đi ông
- làm trận game chứ
- qua Hà Nội bao giờ chưa bạn
- Xong rồi chứ người anh em
- với có app dt ko
- Mình muốn vay bên bạn
- mk tải áp về rồi
- Để m gửi sếp
- À để mình thử
- gửi trước anh xem
- Co cach nao de ng ta khoi an cap tai khoan kg
- uk, mình xem mấy video hướng dẫn mà làm nhanh với cả không thuyết mình nên làm vẫn còn chưa tốt
- Giá vé máy bay khứ hồi HANOI Đà Nẵng tháng 6/2020
- o cần đâu mấy cái này a tư làm được
- khuyến mãi
- Jsjsj
- abc def ghi
- Dung sao
- nói qua chat là dc rồi,mìnhđọc dc dài
- bằng mail bạn ạ
- Ko bị gi
- Spa
- a muốn mò thêm 1 ngày có gì a hỏi luôn thể
- M muốn nó hiện sẵn như này k đc hả b
- Thế này là bị lsao bạn ơi
- adsfsdfsdf
- em kiểm tra giúp a
- Gọi lại đia
- làm thế nào để cho nó
- Nhaht test 2
- Mk ko dk gk
- Viet ID mình có lâu rồi, nhưng quên mật khẩu. Mình vừa mới yêu cầu cấp lại mật khẩu ạ
- Hoài Hiển
- Tớ quá mong mỏi ấy chứ
- cho xin ma cocoot di
- add zalo mình
- B cthe tvan cho mình về jai fap bên b
- Hẹn chiều nhé bạn
- Chị sẽ gọi Hotline nhé
- còn bên mình
- Bh mình đang bận
- giống như trên facebook vào website
- tui muon vay tien
- Bên mình của vccorp hay sao e nhỉ?
- Vay tien
- Chi xem thôi
- nhưng muốn nó có danh mục sản phẩm như vậy
- vãi
- Đây aci
- Trần quốc cang
- mình có quyền quản trị
- Tôi muốn đi Đà Nẵng trong tháng 6
- Com
- mình đang đi có việc
- Thứ 3 may mắn nạ
- Tối muộn rảnh mớ xem clip
- mình đang hỏi về cái tiếp thị lại cơ mà
- có thể gọi điện thoại được ko?
- khách hàng cũ đó ạ
- Ý đằng ấy là sao
- Nay la gi vay
- Cuối nam anh hơi lu bu
- Bán sinh tố và 1 số mặt hàng nữa
- mà không biết cách xuất bản nó
- Nhưng click vào thì vẫn đc
- muốn tìm hiểu đầu tư
- lucky scadatch
- Nội dung
- dsghjhgkkhg
- Không liên quan đến Viettel
- mình có bug web
- adekfkehjgf